話時話今晚唔係話有1.2萬帝吧網民話要攻陷連登咩？

大家食何妖花生同討伐牛屎佬時都唔好忘記初心！！！推主線呀！！

連登而家充斥五毛Po 千祈唔好Po 負評都唔好 有佢沉！
五毛特徵：
-禁入個po幾乎冇內容
-標題黨
霸撚哂啲位想淡化開槍爆義士頭一事

唔好令義士做condom呀！五大訴求呀咪失焦呀！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

拉哂？

網民「翻牆」罰千元 被控「建立使用非法定信道進行國際聯網」

中國防火牆強大了

班友極速俾人起曬底，所有個人資料、銀行户口同户口有幾錢都俾人起曬任睇

班友俾人起哂底, 收埋皮

冇User點攻陷呀
ISP咩嚟㗎

幫佢參埋軍

帝吧出精 笑撚死朕